問心，靴狗都幾有足球智慧

識得走返出黎

同ddg講會射呢邊 佢唔聽我講

睇埋Llorente之後球miss就知靴里拉冇做錯